［以眼還眼］幫空姐們報仇

我哋攞有一流嘅文宣，一定要搵出藍絲空姐。

篤灰佢哋。

麻煩大家幫手開FB！！

[重開]國泰空姐余慧明(狗乸)扮黃絲套料搞鳩人

記得空姐們幫我哋做咗好多，係時候我哋回報喇

齊上齊落。

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!